GYM撚 報價區

PY報價區！
請說明新客舊客。
對唔住 我知我公司有d sales真係仆街
我事先道歉🙇
TG: HKESEWILLHAPY
Whatapp :67190933

I heartily recommend joining pure fitness. My cousin who's a personal trainer thoroughly recommended that I join the ten year membership at pure fitness. He also suggested that I take caesin protein every night before bed because it is slow digesting. I highly recommend the book "bodybuilding food and supplements" to you. It contains the best diet plans and supplements for muscle growth. I would personally recommend weight gainer to you. May I suggest that you think carefully before buying supplements? Don't waste money on useless supplements. My cousin strongly recommended taking weight gainer and caesin protein. I would definitely recommend you take whey protein as well.

It's recommended that you take weight gainer after your workout which is ideal for muscle growth.

短時間內都唔好去做住
九成九嘅gym room好污糟

U are right

同埋同一個空間咁多人

I suggest that you join the ten year membership in pure fitness. The membership is one thousand dollars a month which is well worth it for the whole range of facilities you can use. My cousin who's a personal trainer suggested taking caesin protein because it's slow digesting. I too suggest that you take caesin protein every night before bad. My cousin also suggested weight gainer to me. It's been suggested that weight gainer and caesin protein help you gain muscle and strength. They're ideal for muscle growth. I suggest the ABB brand. May I suggest that you think carefully before buying supplements? Don't waste money on useless supplements. My cousin suggested I should take soy protein as well. Ronnie also suggested soy protein to his son jack who's interested in bodybuilding as well. Therefore I suggest taking weight gainer after workout. I also suggest caesin protein before bed every night to you. I suggest that you take soy protein immediately before your workout as well.